打政府工既入黎

要對市民好難頂

唔洗對市民

好撚嬲

對住班臭西同事仲難頂

對住尊貴既居民

要對市民又要對老細 先係最橙

agger...真係好痛苦

對住file 悶到嘔

大家咩部門

正解

對市民好好多，對蝗除外

一半半要對
後生就冇乜野
老就多啲麻煩野
成日唔聽電話

我都要對
但同事 市民都係好好喎

無野做好悶

黑返d客 咪得

對住蝗更加唔洗講禮貌

有咩事聊興個客就大叫搵主任啦

嘩屌 呢個好同意 好難做
又要拎政府野又要私樓質素

對住d老屎忽都好燥

我 Judiciary

呢個星期好多嘢做

未過p 拎白卡係唔係可以照炒？做到病

試過有人用普通話話唔識聽廣東話
我轉台用英文

上次有條支那人嫌我蝗語差
我叫返佢搵差佬搞點去 即刻收佢線

啱啱做錯嘢俾人投訴，投訴人仲要得吋進尺，嚟緊要俾上面照肺，唔知點判賽果
利申：外判，希望唔會搞到有record

揸白卡先無敵

d好市民議員野鳩蠻，老細唔撚撐都算，仲要幫手了埋一份

未過P得唔得先

上面又了 下面又了 DKLM

HA

樓主個名

同部門喎

唔洗對

好波

一級文書助理主任姐係 COi?

殖民地時代，係冇ACO的
依家既ACO等於殖民地時代既COii (二級文書主任)

鬧開d客

利申edb

巴打舊制？

想問下新制公務員有咩醫療福利？ 照胃鏡之類有無快隊

揸白卡佢屈你襲擊人，上到庭你估個官信邊個
同埋你以後銀行借錢都⋯

躁

白卡一定要精神科？如果係長期病患既算唔算

長期病好難炒架

有同事請足一年sick leave都無炒

應該要食醫生糧？

要對公眾既公務員慘過食二廿田

危機四伏 你老尾